美股認真討論區 CMXLIX

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

新手想問下如果我同時又short 又long call左隻股 咁會唔會平左張short call架

石囝放左AMZN未

QS

唔會呀唔好再問

俾少少時間諗下都唔得 dllm

咁多人gel 頭，tsla 快d 同我跌落去

Sorry想問多句 有無方法會平到

如果我星期五唔走tsm已經8600，屌

一人一個買左tsla之後既變化

高j啦

破產

Sell to open buy to close
Buy to open sell to close

有tsla冇窮人
衝呀

SFIX

做乜又條咗幾個冧把

算啦 當比人馬亂左一轉石礦

戒Short啦

唔好上670住
等開市先好爆上

肚屙，夜睡不靈，神經緊張

主倉qqq放心坐啦

準備700

錯post?

有咁多如果
你就唔係石仔

Tsla好多人gel

今晚700

想死

願我石學識SH好股

想知小西巴SH 例如tsla 係倉位幾多% 到

發現自己一重倉就會淆底成日早走

搵份工好過

一定會回既

偎高呀

美股認真討論區 CMXLVI

呢個post 呀

美股認真討論區 CMXLVI

波巴點睇 我琴ROLL左張SC
諗緊今日開唔閞番張末CALL CO\VER下波巴上望幾多

咁咪唔好咁重倉

下星期可能到820

升左幾蚊啦
你睇下AAPL先再講咩叫平盤

Tsla

無頂

Gel 佢落去

盤前已炒咗幾轉

nasdaq真係日日升都冇事
已經唔會好似之前一升穿12xxx
就去返10xxx

盤前龍
盤中......

熔

其實而家啲美股全部都炒高晒，呢一刻仲有咩美股可以入場玩?

Tsla 今日高位明日低位

認真喎? TSLA RSI 都 overbought 左好耐，高J怕坐艇...

TSLA 66X 去 62X 😵😵😵

美股台出精

搞緊移民 好唔捨得香港

nndm呢隻股日日都大上大落，都唔知幾時先岩入同放

一於今晚high j tesla

點睇acb

龍二

feel到MSFT準備升

岩岩訓醒
終於比我扑中一隻Lthm

瞓左未睇 靈車穿600未

500都穿埋

VERI 真係好CHOCK

唔通納dee諗住上幻3

比番啲錢我

傷心派鎂變左開心數鎂
石囝係咪ching左chong

佢琴晚蝕住清qqq

panic buy 然後 panic sell TSM

QQQ 係 condom

清完qqq再panic buy tsm 再 sell

好似係

仆街起身兩個倉又ATH

無buy tsm
SP左UPRO 70

執石之後就無事

2幻

石仔又搞tsm

McConnell 玩野
Stimulus package 呢個星期未必得

Mitch McConnell’s stimulus compromise met with scepticism in the Senate

TSLA
訓醒又升

入得

買TSLA真係每晚開市瞓教收市起身就啱
個人健康左 錢又多左

106入107放左105入番

天能式玩法

做乜鳩

升兩毫=1美
當佢升5毫, 已經一餐飯

玩緊雙線操作 SP+ 正股

訓醒 又唔洗破產

美股真神奇

I love Elon🌈💕💕

屌琴日用citi apps入錢 俾ft charge咗$25
下次都係用web版

石囝可否不要嘈

訓前
醒後

all you need is數鎂

錯邊咪玩死自己 同埋你操作成本呢

次次開市跌都係上車機會
我老母都識玩

咁屈機

Carr是忘巴倉最後一塊拼圖

最多咪接貨

你夠錢接100股Tsm咩

冇較邊個負責比咩
app都有得較

輸緊15 美

驚唔驚俾石仔笑

tsla已經變左elon部atm，求9其dilute唔駛1％都配到50億美，仲好過印銀紙

而家連市場全景都有埋 我唔再update個爛鬼google sheet啦

我SP Upro喎

呢個咩apps?

yahoo財經

又升.....

豬死了

11連陽

trader 盤感
我認 我唔明

日日ATH

斬左aapl call 先黎倒升 想跳樓了

等到星期五收市執石對沖番輸果d

amzn 又彈番

量度升幅13500左右

升左6毫咁撚多

彈嗰少少

崩市

叫左你定啲 馬後炮都要講句 身為雷公派竟然睇唔出跌唔落

一早入咗好多

我Tsm又轉番綠燈

咪再比假希望我

你真係執石操盤手黎

屌你老母光頭佬

身家就嚟畀elon超越

抵死 等破產啦你

ching 有冇好股介紹，係唔係你上次推介se 比我

Tsla又升

瞓前-1.5% 減左半倉
瞓醒+1.5%

0.51％唔駛恨啦隻廢野

其實大家點睇美國選情？
侵侵如果真係告得入拜登
個市一定大插
唔會點影響股票基本面
但好大機會掂到SL

留左50%cash過呢個月

又黎 FF派？

Taiwan Number 1

有掙就好，唔好咁執著

唉你嘈少一日得唔得

奇怪，點解short tsla 個margin impact細過long 一半

股票市場集資不嬲都係咁玩
試吓企喺企業家嘅角度，如果你同Eon Musk係同一陣線
你公司咁容易隻到一大筆資金，
分分鐘多過你成年嘅revenue
如果你攞去發展reinvest, 就即係你借定一年糧攞去投資

相反如果股價大升但係你乜嘢都唔做
唔利用呢個機會嚟集資
咁樣股價都好，其實對間公司本身係冇冇乜特別實質幫助

我講過好多次，增發股票唔緊要
最緊要係佢係咪用得其所
記住你擁有公司嘅一部份
增發股票集資，公司係有錢收㗎，無本無息唔使還

如果我說，川普沒有如果

日日龍市

等星期一就知結果
拜登堅上就全倉入

指數轉燈但個倉-多左

琴日手多多禁錯掣放撚左amzn#c

唔係 我淨係all in tsla

西子你隻veri又考驗我

你知唔知大選前有幾多人話
明知大選一定會跌，點解唔賣貨然後撈低？
結果呢？
龍龍市，日日ATH

算吧啦你

AMD NO!

美女已進入癲狂時間
日日都扮跌後一大棍升除非傻侵會搞事，唔係都唔會再跌了

訓醒終於有錢數
pins呢件垃圾

跌唔穿92蚊，睇黎唔使止賺

唔係FF我個人風險行先
羊少次好過豬多次

大市前幾日跌左陣，市場消化左壞消息

一早講過呢隻衰嘢仲難坐過Tesla

Tesla YTD: 855.28%
VERI YTD: 913.85%

兩間都係高位增發股票，發完股票之後，升

8 Dec 係 safe harbor day

An important Electoral College deadline has arrived. Here's why that's bad news for Trump

cctoy又要等大紀元fat check

PA完，而家德州告

appl, pins...龍市唔識破頂嘅都係垃圾

告得入同個市大插既關係係？

我警告你班美國人.jpg

uncertainty?
利申 唔識 純9up

石囝你個加洲紅點

個個都覺得黎緊會插
有無諗過其實個market已經自動price in左
要ching chong都ching得七七八八

Tdoc

痴撚線咩又升

尋晚早左訓
無睇到loak轉燈無入

恨鐵不成鋼
前日70.4入 之後個心一直囉囉攣
直到琴晚低位溝貨 而家個心終於好過少少
再睇埋今晚咩環境

成個watchlist隻隻都爆，除咗自己揸嗰幾隻
PINS TDOC明顯滯後，SQ AMD條條fing
屌那星唔係SE救世，成個portfolio見紅都似

升跌無人知
但一定唔會關trump上訴事

因為根本無人理佢賴地硬

認同
覺得呢排有pull back
但理由唔會係上訴
係其他根本估唔到既野發生
可以明顯預計到既野市場一定有心理準備唔會插得去邊

同你一樣
PINS TDOC SE SQ
換晒做ARK好唔好

到你換哂ark
個四隻就會龍五

當所有人都覺龍會永續就開始黎料了

果陣仲有人話揸貨過大選係on 9

我有諗過囉，等多一兩個禮拜等求其一兩隻爆上就賣晒佢只keep ARKK
我覺得個大市係輪流逐隻炒爆，遲早會到呢幾隻，但係如果排唔到隊就market correction就真係屌那星
發現玩咗呢幾個月，如果計短炒swing trade正股嘅portfolio，係冇乜時間贏過ark，但係風險差唔多，仲要成日嘥心機，咁不如買咗之後洗app開心過聖誕算

我都覺
仲有cash可以入住先

Arkk日日跑贏大市都要諗？

我就係清倉傻散

我太陽能贏到最後

侵再上場會再黎貿易戰
甚至玩更大
貿易戰呢年有幾大影響
你地都知啦

忘巴日日執錢

股市咪又係升

你知唔知成個7 8月都係大cap股玩晒
嗰陣時有無數咁多人放棄佢哋嘅small cap股去追
當然我嗰陣係堅持持有small cap好股票
亦都叫咗大家，
唔好見到其他大cap升就放棄自己手上嘅好股票去追

次次都見到一隻股票升先覺得自己嗰d係揀錯然後轉過去追
咁你咪次次都高追囉，咁咪享受唔到複利效應囉

複式增長最重要嘅嘢係時間，唔係一兩個禮拜邊隻股行先兩步就走去追
你擁有一壇生意，你都要俾啲時間去比成績造出嚟㗎
唔係一兩個禮拜嘅就會生意好好賺好多錢㗎嘛

當然我喺度只係分享SH長渣嘅投資嘅玩法
唔係短炒嘅玩法

希望呢番說話可以幫到想真係用優質股票複式效應財富增值嘅手足

AAPL如果升得穿上次出IP12個頂（$125.6）
應該會升得好快

係因為大芋未收到signal
大芋一走
個市唔係散芋頂到

唔會走哂貨囉
不過都唔會全倉
如果跌都有cash執平貨

歷史規律無人打破到，大漲後一定大跌，大跌後一定大漲
個個覺跌市就會大升，個個覺得永遠龍市就會跌市

所以依家係....

日日都dum春 心很累

小西巴

問題係幾時？邊個估到？

“Far more money has been lost by investors preparing for corrections, or trying to anticipate corrections, than has been lost in corrections themselves.” – Peter Lynch

我記得個排係有平貨執wor

支持小西
依家堆small cap有at least 2,3成profit
開始feel到坐得好舒服

爆買日=飛子看破紅塵日
佢隻fvrr廢極都2舊 u日日ath

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1487.84 , 13.00 , 0.88 %
連登支概指數 : 1356.20 , 20.95 , 1.57 %
連登光時指數 : 1040.90 , -6.10 , -0.58 %
連登舊經濟指數 : 1504.86 , 9.25 , 0.62 %
連登奢侈品指數 : 1377.67 , -1.41 , -0.10 %
SPY : 370.17 , 1.08 , 0.29 %
QQQ : 308.29 , 1.04 , 0.34 %
VT : 91.31 , 0.29 , 0.32 %
BRK.B : 228.19 , -1.05 , -0.46 %
ARKK : 122.17 , 1.49 , 1.23 %

隻U 點解1d 跌既趨勢都冇我落左車阿

大到破晒頂

唔知個刻幾時到
有錢咪執，不過我覺得擦鞋男童理論無錯過

唔知，知左就股神啦

我個陣就係走晒small cap執追
到依加個幾隻都仲輸緊

個巿強到完全冇力跌

我啱啱睇完佢本one up on Wall Street 覺得佢投資理念好值得學習 其實我追曬小西巴你個google doc之後發現你都幾似佢投資方法

係咪嗰個記者？

忘巴，我前晚加左

小西，想間有無咩sec filing可以睇到d公司增發股票既原因？

岩

如果真係咁勁好似宥子連開六七口都估中嘅話
應該可以直接買六合彩

佢係我其中一個偶像
可惜佢好早退休

係就快，call咗下年135

佢好堅 成日搵到d翻生股 當時爛果仆街佢都夠膽買翻入去

唉屌決定宜家唔再諗入貨 回調先再算
日日睇住自己簡既股淨係識升唔識回但自己吉倉緊 個dum春感好辛苦

80 鳩都贏啦

In 小西 we 7

睇prospectus, search “Use of proceeds”

但係多數呢都係好行嘅一兩句，話用喺營運資金同潛在收購

主要係你真係要做due diligence
研究吓個班Management, CEO/founder嗰d
睇吓你信唔信得過佢哋，佢哋係咪真係做實事同有能力
試吓幻想你係董事會成員，睇吓呢條友值唔值得請
你想唔想請佢幫你做嘢

有時earning call transcript 會講清楚少少佢哋有啲乜嘢策略將會做

我係賭18號同24號
準備聖誕節數錢

Thx小西

同埋佢好強調預期出出入入如果公司基本面無變不如渣實

跌市應該要買更多

佢自己都有講過幾個例子自己唔夠信念

Toys r us 當時1 蚊買 5蚊放 到最後去到25蚊 賺少左好多

巴打好博

50蚊入左，諗梗再加唔加注

佔profo好少
輸哂就罷

好似比亞迪咁
十年前8蚊
依家200左右

Money is an entry in the database

巴打心態正確

有好多投資者 包括我自己 俾短期波動蒙蔽左自己

如果真係要炒波幅個d只可以叫speculator 真正嘅investor係應該要好似小西派或者雷公派 sh

各位早晨
起身見個倉+8%

呢幾日係咪唔好入lazr住？

問佢可唔可以入 不如你去佢個網睇下佢到底做咩野
佢financial係點 你信唔信佢business

你買隻公司股票之前最好自己摸摸底先

買咗咩

點解要日日打j

利申 115入左

太多人問我呢個問題啦，寫咗篇千字文解答
順便宣傳一下

今個weekend我會開MeWe同IG㗎喇，俾啲時間我

快開mewe想follow

g chi小西大法
fb真係好垃圾,等mewe 同ig

買左咪打下
不過今個禮拜都似妹
下禮拜先郁

Aapl值得持有10年以上

通街都係錢

又做燃料

10日都嫌長

開始執定watchlist 做定功課準備換馬

屌 成個倉比nvda搞彎晒

ABNB 聽日上市，諗住不問價入番d

119識郁未

唔係今晚咩

西蛇用咩trading app? 開始覺得牛牛分注入好唔掂 手續費少數怕長計

佢有好多黑科技未推出來絕對值得擁有

唔知黎緊會唔會滅世好似9月咁

我都預左少少錢，不問價入

忘巴我一買即升，今晚應該夠杯麵錢

又做payme股神

以為10號指聽日

坐多排食息繼續玩

好大機會
人地big short都投降仲有人敢short tesla

支持

點解你次次話自已贏錢要揾我
我又唔是你保母

好似係9號喎

股災幾時到

快d payme我

灰爆

咦睇錯自膠

知就發咗啦

佢暗戀你

20美過兩日都有番啦

IB
你用支牛買美股，佢都係背後用IB幫你買，
然後食你夾棍

手續費同孖展利息都係食你夾棍

IB real time market data 要subscription fee
支牛唔洗洗，而且好多人話支牛介面易用啲
所以如果你係用慣左支牛嘅，
我嘅建議係睇市用支牛，買貨用IB

5萬一個月 fatfat

夏蟲不可以語冰

支牛ipo margin4%
行情2.x%
銀行1.x%

完全唔明點解有香港人用牛牛搶margin

正數就得啦，唔緊要架

做p蛇保母

一堆太陽能你都楝隻中概

其實可以試吓玩biotech
功課係要做足啲辛苦啲，但係潛在回報更加大

最簡單唔用腦嘅free ride 方法就係買ARKG
但咁樣就一世都學唔到點樣揀biotech
所以我嘅做法係開佢嘅holdings出嚟再自己揀

我建議大家可以買ARKG free ride之餘再自己揀咗一兩隻學吓揀biotech股

小西SIR有無研究VSTM

因為得你仲會睬佢

因為冇可能，所以先要打飛機

利申125 call今個禮拜到期

將自己打造成fintech概念

抵啦

g 持

少年股神一律建議sunw同spi書包

忘巴你同石十一有咩不可告人既關係

西蛇 我前幾日發現
IB有唔少subscription 如果commission 超過一個數(e.g. 10/20/30USD) 個fee就可以waive
大家可以睇下嗰幾隻data夠唔夠用 戒左支牛

訓醒轉燈

P sir有大本抽香港ipo ,根本提款機

佢對家變灰

江湖傳聞話我屠佢條村
屌你tan ytd吊打arkk

CLLS CRSP...但近期都已經大升
我之前都坐咗好耐㗎

CRSP最正嘅係佢有大量潛農業同其他用途
唔係淨係愛嚟醫人

CRSP好多YouTube都有介紹，好容易明

關鍵係你要compare下唔同嘅dna editing 技術
我自己嘅結論就係CRISPR個Aaproach係最好

舊經先最高

如果我宜家叉隻腳落去就會滅世

呢位巴打個倉都最少一球

琴晚d 淡友 put 爸爸死曬未

btw 隻U 真係好生性見tesla 跌就真係升咁多救下我個倉

仲開左個廢老倉入左 DAL

跑唔贏arkk
又過唔到合格線

大家一直念念不忘熔斷

尋晚高追左tsla仲輸緊錢
好彩隻lthm救返個倉

聽日 AI 係 IPO

之前玩iova
不過輸多過贏 加上唔熟biotech hold唔得耐

5.48% 算唔算合格

各位今年個ytd無50%
就應該反思做過乜

有冇財務數據睇下？

醫療唔熟真係買etf好過

呢隻咩嚟

人地ark係無限子彈
你有限點同

西蛇
你多d 上黎喇 仲有好多野想跟你學

六合彩全餐

了解 biotech 同 tech 野真係會令人大開眼界
所以其實我都幾主張除左個倉要有tech 野
都要有d biotech 野
有少少擁抱未來嘅感覺

契媽幫你日日賺

Upro大法好?

差8%
係咪我爆買日既時候唔夠努力掃貨

契媽有本錢大包圍醫療
一隻爆升cover 數隻潛船
我地散戶只夠錢扑一兩隻
扑中就股神唔中就即潛
都係ETF好啲

等薛子黎答你

我成手tech 其實係咪無必要買Arkk反而買ARKG, 因為我真係一隻biotech 都無

但biotech野好難普及
難普及就好難賺得多

如果佢畀我奶仲開心

640 真係勇

Ark個收購點
最後你地女神會唔會走
自立門戶

有幾多人尋晚panic sell 左

支持呀 西蛇
可以IG 先， 多d 人用 容易接觸到d 後生仔同黃圈

六七年前讀書講點剪DNA已經聽過CRISPR個大名
當時聽到都覺得癲
真心信得過

由於見到部份之前係TG盲目抄功課嘅巴打有所怨言，特此以*宥藍*嘅身份寫最後一個comment來執返D手尾，當你見到呢我已經封左acct del左lihkg，所以大家無需回覆。係開始呢個信息之前，想同大家講嘅說話。Sorry, Thanks, and Bye

1. 功課嘅時效性同可行性問題
市場瞬息萬變，trader嘅操作都要因市場去改變，唔可以一成不變，盲目抄功課。
對於自己唔了解嘅公司，建議一蚊都唔好買落去，因為跌你揸唔住，升你都會少少就走（無自己嘅plan，贏咗嘅錢遲早會用實力去輸返）。

2. 之前兩隻大船嘅分析PINS JD
-PINS: 仲cup and handle 嘅橫盤整理階段，冇信心嘅可以放。見大戶控盤控到咁靚，我唔捨得唔捨得走啦～機構成本係62-63，現價計算大户暫時盈利+10%左右，但一般目標為30%，自己選擇去留。

-JD: 唔識睇圖嘅真係唔好抄功課，真心建議大家一蚊都唔好買。個人估計JD應該會好似幅圖咁樣行，詳細可參考ETSY過往走勢，但不造成投資建議。

3. PayME & 紙倉事件
當時PayMe link開咗5分鐘就del左然後轉成612捐錢，當然仍有少部份人（SE賺咗錢想支持我嘅、有想繼續喺tg group睇嘢嘅、有想繼續抄功課嘅）比左錢，不過大部份我已經退晒（除咗啲SE賺咗錢而比幾十蚊支持嘅），簡單啲講我冇欠任何人了。所以話咩俾咗幾多USD subscribe plan或者所謂嘅苦主得啖笑，唔介意大家笑因為我已經睇唔到了。
至於1m同1.8k上到26k係真但之後的確用左紙倉，估唔到怕輸嘅尷尬會而家換來更大嘅尷尬。
好遺憾無法繼續經營tg，請大家自行繼續學習。

4. 市場動向
應該係最後一次prediction，可以當係愚見笑吓。*大户似想市場先keep升後好似九月咁，興奮之餘記得睇路*。贏幾多都唔會夠你大輸一次嘅甘，大户只需係你最重注果下收割你就可以了。Call ratio歷史新高，四巫日越嚟越近，自己注意風險，執生。

5. 自己感受
多謝部份人一直以來嘅支持，又或者部份人對於我技術分析或者市場觀幾肯定，喺大家身上學咗好多嘢，自己都領悟左好多，希望大家可以繼續搵錢。長賺長有！最後Sorry for subscribers, Thanks for sharing, Bye forever

以下附上private 圍爐tg group最近嘅分析,可以睇吓同你心入面分析嘅有咩唔同（不過已經全部比市場印證左）

唔似an機用一年就開始慢
等睇世界大戰

Apple出乜都話垃圾已死架啦

到價咪SH驚西

屌 仲好意思出黎

TG group之前po嘅，而家share埋上黎，因為之後都唔會再上嚟㗎啦。自己睇完當參考啦

咁我而家寫一個下年2021年美股投資組合嘅建議俾大家：
倉位嘅40%：5G板塊
倉位嘅20%：傳統股
倉位嘅20%：被低估嘅電商及廣告板塊
保留20%嘅現金or option trade

1. 5G板槐
由於踏入左5G技術嘅周期，所以5G板塊嘅基礎建設股or 晶片股一定要有。呢種技術周期通常會係一個大牛市，詳細可以睇返19XX年同樣係晶片股掀起嘅大牛市。由於晶片以及5G股總共佔納指成份股嘅20%，足以拉起成個納dee。同時佢哋今年嘅升幅未price in未來嘅發展，值得投資。
E.G SKWS , WDC , MU , AMD , TSM

2. 傳統股
因為經濟嘅強勁復甦，部份之前一直趴係地下磨擦嘅航空旅遊酒店股會開始升返，首先預計嘅係喺未來嘅一年佢哋可以升返去高位，之後再慢慢突破歷史新高。對比起同已經不斷破新升同price in晒未來數年發展嘅科技股同SAAS,傳統股嘅潛在回報更大。
E.G GM , BAC , PLAY , CAKE

3. 被低估嘅電商及廣告板塊
由於大部份大型嘅電商股以及社交媒體已經係今年升幅過大，升幅潛力變細，因為佢哋要確保未來維持一個高增長，所以容錯率極低。所以建議選擇一些發展空間好大同時公司在行業初期嘅股票。
E.G SE , PINS , TTD , FUBO

4. 保留現金or option
任何嘅牛市都係,大升之後一定會有回調，呢個係所有經濟周期不變嘅定律。20%給現金可以幫你係回調機會出現後，從低位汁雞利用短時間內獲得更好嘅position去maximise 個profit。因此無論個股市幾牛都好，需要學多啲技術分析嘅知識，係必要時捉緊機會。

投資名言：唔好去追危險嘅錢，但天上跌錢嘅時候，記得用桶去執

翻生

因tan成恨

其實你講呢堆野都好撚呀媽係女人

股神之最後演武
留低最經典傳承

想入 group payme你

咩料仲出黎想收premium?

呢隻我已經研究緊，我幾睇好
如果研究完覺得真係好嘅，我應該會出一篇文佢介紹佢
今日就會做

無可否認係幾準ge

Hsi洗夠了 準備3萬

建議你今晚即刻allin哂26k（真倉），weekend上1m就冇人敢笑你

佢買jd我買jd

我贏緊6成

接左咪SC
發新股都唔跌唔會插到5xx呱

張600put 開市就放啦
Breakeven要到591 跌到600個個爭住搶

jd我豬緊

要反醒

jd低處唔夠低
p巴張90call

仲有8日時間

又有花生食

訓醒tsla升返

已經試過，真係睇唔掂

研究下先

原來有私食group
宥蛇你就唔啱啦唔叫
不過宥蛇credit已乾
講咁多都無咩用

星期四不問價追入

臨走仲想預測股價走勢幫自己做神
想做信徒可以payme 嗎

訓左無睇 想payme宥蛇可以點做

係時候買apple遠call

其實宥藍上黎繼續討論下都無咩嘅
係被人笑柒少少
咁做得出就預咗

我覺得大家多啲交流無咩野

真心唔建議大家再搞咩PayMe 支持下啦
三叔宥藍其實係個人板
正正經經係市場賺錢吧啦

可以比左我先我再比現金比宥蛇

Reddit 普遍comment
Doordash大伏，衰過 uber，短炒好長揸伏
Abnb 潛力無限
Ai 公司ok, 但同行競爭大

佢html+1張 ,你真錢全call
我驚你跟錯注咋

連郡見高拜見低踩 邊有可能入黎討論

你之前隻se 好撚勁

開過個ac吧啦

善用下牛牛
隻野一上就搶

學到野,即刻搵下資料先

至於1m同1.8k上到26k係真但之後的確用左紙倉，估唔到怕輸嘅尷尬會而家換來更大嘅尷尬。
好遺憾無法繼續經營tg，請大家自行繼續學習。

咁你個私爐係咩黎？ 繼續撈下有無魚課俾你？

想問吓 如果隻股現價20蚊 我入隻40蚊既call
如果到價我行權既話 我賺既錢會係幾多？

唔係payme收錢問題
佢sell 全call股神改html, 班少年股神一跟錯注即仆街

雖然少年股神唔仆街我贏唔到錢

事實係除左pixel系列之外所有an機基本上係越用越慢,啲update係9出

呢個同android成個business model有關

iOS產品係hardware加五年嘅software update commitment去吸引人用
但Android廠基本上純粹賣hardware, 唔係俾google屌都唔撚想每個月出security patch

私爐另一個棚

掣自己㩒
我跟西子SH

舊錢係自己
真係放心成舊錢信一個素未謀面嘅人買重注？其實=有條友同你講六合彩聽日開乜咁
啲死抄功課又唔消化下嘅人真係思考下
搵快錢都用下個腦

美團隻19都炒到咁高 美團fp呢啲全部係蝕住做

其實係咪姐係鬼佬美團

其實你地成世人都用緊apple點解會咁清楚間間an廠都係垃圾

仲有***出埋啲弱智功能，代表作係橫掃手刀cap圖
次撚次都唔小心郁到內容

最大問題係紙倉，點同你跟呀大佬
咩分析都無用，到頭黎你用紙倉同我鳩up 買左1000紙

期權價格=時間值+內在值
時間值會non linear decay
入價20咪20內在值再加時間值囉

你可能會蝕

apple d product 性價比太低，但毛利極高

所以我apple淨係買過佢d stock

abnb係今日？開市就可以搶？定盤前已經入得

冇IV 冇date of expiry點會知

應該都係1點開賣掛
之前幾次ipo都是咁

我都覺得呢方面係中國先work

唔好誤會呀，我支持佢增發股票架，有常識都應該知增發股票者係公司有新野去發展
我仲覺得佢增得太少得50億邊夠駛，100億我都覺得冇問題
我係提子佢gen錢速度好過printer印者

其實IWM最近龍到仆街
但以兩年計仲係跑輸好多

學閪蛇講 制就你自已禁

造假呃人黎增加自己說服力真係唔岩
宥藍雖然話幫黃
不過造假呢方面太強國了

其實呢個post好處係巴打們會提一啲ticker
而當中一定有啲自己冇聽過
講真一個人點睇得哂咁多隻
所以上嚟呢度睇完再自己research 再諗吓入唔入係最好
最差嘅scenario 一定係見人講乜就入乜

美團又唔止外賣既
好多嘢可以做
而家旅遊都撈埋

我本人未擁有過ios產品
android就除咗啲支那廠之後基本上間間都用過幾部
依家用緊水貨pixel

期權之鬼
不愧係option執到一鎂嘅男人

885有貨

佢本身係旅遊呀大哥

我覺得性價比好高喎
我部macbook pro用左9年仲好快

佢根本想靠呢樣嘢 （賺大錢）嚟增加佢以後講嘢嘅說服力

石仔開個張末日pltr 28 call
應該可以收payme

條友仲話要買支那樓

可能大家都會同樣嘅問題，所以我打埋先死返。

Private TG group係嗰日我del group之前加嘅：
1. 有認真問過問題嘅or
2. 對*股*不對*事* & 冇義務地幫我出過聲嘅

簡單啲講只係一個小型大家討論嘅空間，冇收任何錢，大家開心share only。只係咁啱有啲勁人入咗嚟，大家又想向佢地繼續學嘢，唔捨得del住。

所以呢啲問題連登仔唔使幫我答，我自己可以答返，多謝。

好似初初開谷仲有段殘體字

我都好鍾意個CEO
好明顯係有heart做實事兼且有能力嘅人

我部mbp都用咗五年幾 都仲係好順
文書真係幾正

淨係依句已經無可能係香港大學生講得出

好一句 對股不對事...

作為用家，我見唔到Doordash有乜好過Grubhub/Ubereats
或者咁講，全部垃圾嚟
冇coupon我直情唔會用
嗰陣話Doordash最值錢係data，係d customer食乜嘢嘅demographics，都多餘，呢d data知咗我又唔覺可以幾值錢，唔通見到嗰區星期一鍾意食咖喱就嗰日煮定多d咖喱，呢d嘢洗乜big data先做到

唔好死呀
無左你就小左好多花生

你開始諗點搵快錢了
Dup春dup到傻咗

講data google+fb清楚過你外賣app啦

面皮咁撚厚既人都好少見

人地個紙倉成球嘢 緊係串

放多兩日變10倍

人格破產就一定架啦

其實我都信過佢

市場需要少年股神損血俾有需要既人()

美國真係規定貨車2024年就要轉晒ev?
睇rain講的

NVDA會係下一個TSLA
妹咗個幾月 係時候爆喇
宜家有成個月俾你入 到時唔好話上唔切車
準備收payme先

快啲上喇

一直都唔明pins有咩咁吸引到要非買不可

不如大家payme俾我吧啦

又9 up，我豬撚死啦

鬼佬野我都睇唔明

唔係咁簡單
佢一開始無講明係紙倉trade神個個真倉跟
你話d料準就無事
扑錯1隻足夠幾百人同時輸身家

連覆都廢鳩時 又話del app封ac
而家又keep住覆

比較想知我地呢d普通凡人 又唔係咩高層或者人才

佢地講d strategic野 我地點樣分別同理解佢地講既plan到底係咪真係有前途？

加上佢地都一定包裝到好似聽落好撚勁咁

唔洗實數 我冇玩權但想了解吓姐
因為買賣張call就話知道賺/蝕自己買賣個差價
想知到時如果係行權我會賺到乜野既錢

宥子概念股咁都唔買
其實明明我覺得snap係吸引啲 但鬼佬鐘意用pins你吹得漲

忘巴你果個唔係紙倉
一d說服力都冇

arkk算數啦，你話契媽簡股功力勁定老散勁呀拿

咁短時間內賺咗1M 竟然唔係gel頭gel返成個禮拜
而係即刻花機寫千字文，圖文並茂，開TG開PayMe乜乜柒柒

講真我平時喺連登寫篇千字文都覺得幾嘥時間
淨係開Facebook page我都已經覺得花精神花心機
講真，我知自己真係有料，我喺股票市場賺嘅錢易過同多過開Channel收patreon
好耐以前我串串共同比石仔屌我係閪佬發脾氣話想quit嘅時候已經講咗
真係有料嘅，無人會撞到啲錢入我袋
喺度寫千字文同人分享吓其實幾嘥時間同無謂
就憑呢幾點我就已經知你根本無實力炒上1M
係有嘅簡單貼個trade log就得，根本唔使千字文

我自己純粹係為咗幫黃圈手足嗰個理念
但我睇唔過眼有人喺度呃黃圈手足飯食

就係細個用得多an機先知ios係痴撚線地好

到價你行權點會有錢賺
你要 股價 > 行使價+期權金 先開始有錢賺

其實pins 都係睇下圖咁姐，有咩咁特別值咁高價

一入group 有位CHING +100k > -100k

G持

係有d腦嘅年輕人，識上黎自左首先
不過我果日衝動交左俾ft，希望佢地唔會理啦
最後都想同你講聲sorry, thanks for sharing

冇呀 我直頭冇開期account
想知吓姐

睇字啦

而家d大股勁吸引 隻隻都貼住ma20 跌唔落等爆上咁

掃都掃唔切

牛牛條友準備抄文 12分鐘前先留言 幾快手

到期個日如果個價高過你張long call+成本個價你咪賺差價

琴日第一班錢到FT 即刻買返tesla

Ft 會做啲咩？

搵返三叔講過啲咩先

財演都唔會開紙倉trade完扮真倉引人落搭
跟唔跟屬於個人選擇
但用紙倉trade又無講明
再每次拎個倉出來引人注目呢樣野係最仆街

我都想睇1m trade log

等爆嗰下上車都唔遲 最多少賺幾%
好過壓住舊錢妹市然後市跌佢跟跌

真紙倉> 有record> 無事
改html> 冇record > good luck

西 sir ho ball

吓屌 原來賺得咁少
咁做乜要行權

我有堆2027 oxy 20蚊
咁佢20蚊要點做？

隻chwy應該無事 好似docu咁 應該今日盤前會升返

應該

小西好野

所以正常係唔會行權
Mkt沽左張權佢賺左咪算
除非你隻股票option depth唔夠深
咁就可能用行權再沽正股既方法去平倉

旅遊一樣蝕 klook kkday全部都係蝕住做

想打j 了

紙倉+改html教你投資，根本on9

同我睇cctvb班財演個個話咩咩值得買，但全部無持有 有咩分別

神探p

電腦嚟講 mac機真係算抵用
起碼2-3年內係唔會有事
仲要好撚快
4-5年先會考慮upgrade

永撚其畫條線 杯面就搞點

西sir
最撚賤係話投資大劣樓又要賺黃圈錢
典型藍屍詐騙手法

Option 8成都唔會行權 除非想揸正股

有樣野唔同
人地美團後面係有一座金礦支持
K系列無

3叔真倉 respect

其實佢上1m 唔造假嘅話
都會似翻個真大學生
但咁快又payme又tg又私食group
咁就真係搵食多過大家開心share再係mkt賺錢

到價仲要最尾個價高過期權金先有錢賺 但其實又可以果斷放咗佢賺期權金就算
屌真係好深奧既玩法 我都係靜靜地去學sh正股算

3叔真倉實戰真係無得輸

冇得比 後面成大條水喉

真大學生只會學飛子咁買英國樓

其實起碼三叔公係真倉

唔識就玩返正股

大學股神一出黎

個個quote reply 長撚到金鋼棒咁

屌你tvb

都係social media野，冇咩咁sexy

都係果句 掣自己㩒
真係放心將舊錢用落陌生人比嘅tips?

想keep私食group班人繼續payme拎credit

Short Put之後Call佢老母

鬼佬口味寧捨不同

係，但睇ft點處理
籃哥建議潛下水先，
Payme 條link好易追查

西子好型偶像

係
原po已經要碌兩三秒，加埋啲quote碌十秒都未睇到comment

失去耐性點石
Bye

屌 payme咪即係同俾戶口你過數一樣

不過算啦

屌左袋底mba 屌打左我部16mpb

Pins嘅用戶niche d，ad monetarization易做好多
掉返轉我唔係太明snap點賺錢至真，snap同twitter我覺得差唔多，都仲未諗到點喺龐大user base度揾水

你有save低PayMe 條link?

abnb 不問價入

仲上水都幾勇
真係唔驚啲被佢冼一鑊嘅人報牛

好大警世作用！
掣真係自己㩒

有冇紙倉苦主，回左水未

科研始終係要時間同耐性
如果對揀股真係有困惑
ETF好似 XBI, ARKG 或者 GNOM

想係連登做老千好簡單
首先要講師承邊個
好似我咁就跟mm
咁我就話你知張圖好明顯係cup noodles

咁到而一刻大家都知我同小西既分別就我真係冇料
咁就仲簡單 開個tg/fb/mewe就抄小西d野落去
然後就同大家講

最後就希望大家多多支持 放低個payme 仲要同大家講我賺咁多都唔係稀罕大家既錢 係想大家比鼓勵我 錢多少都冇所謂

嘻嘻

有平貨執同揸貨過大選有咩關係

Twitter同fb可以左右大選結果

講下笑
我諗成個美股post
你最得人鍾意

應該無連登acc吧

咁又唔好咁盡，佢都講明上1M 同1.8k上26k喺真
希望佢幫大家贏返，當賠不是仲好啦

（脷伸：藍哥我跟單option輸20萬，希望你返轉頭打救我）

SNOW閪冧咁大件事都無人講？

不如我買tqqq啦

一個棚死左 咪又搭過另一個 老千係咁架啦

但會唔會太niche,user base唔夠？
呢d social media好似fb snap 主要都係靠人地黎落ad掙錢，我覺得個掙錢方法好似好被動咁所以從來冇買

Link就無 圖就有cap

咩事？

最痛苦係跟機無左10皮個位cdrom

廢老股

我係連登POST過出來張圖有,
不過我遮左條LINK,算係咁啦,
起碼唔洗佢俾班FD見到先

其實點發現係紙倉

可摸耳比個冧巴黎先
帶我1k上1e

問P Sir啦

428插到390

一開波升完7%瞓醒無哂

又唔算閪冧 早洩之後軟左姐

全靠P巴數option張數

開始分唔到你搞笑定認真

冇人講咪。。。。

唔關我事了

都係PLUG可靠呀D巴

同埋我喺到諗 如果我本身想揸正股 咁點解唔一開始就買正股要買張期又蝕權金又蝕到價之前既升幅

一個完整既老千係唔會剩係跟一個人既做法
大家唔准係fb report我

有料都唔會出post比料害人，最多事後討論，點知你買幾多點買

呢隻諗住入

MM

開始諗緊買唔買max 好 我係咪唔太正常

FB個marketplace屎都不如
Fb payment仲得意，我只係識得做fb嘅人先會用
如果twtr snap行呢條路就真係恭喜各位股東
廣告真係so far唯一出路
之前twtr話攪subscription唔知攪咗去邊，呢個本來有期望

同意

唔理解啲人點解信一個陌生人
講緊用成大舊錢去信
可能啲錢太易賺 跌咗都無野掛

Super QQQ 我望過應該下年可以300%
個底已經打穩左 有sq同QQ咁大條水喉照住 應該輕鬆屌打契媽 到時賺到記住payme我

籃哥我發現有少少BUG,未用過FT 想理解清楚
點樣做到紙倉可以俾你控制到一開始佢俾你個虛擬金額?
FT 可以SET? 定係HTML改
以我所知大多數紙倉都係俾個整數(例如100萬),俾你慢慢炒起
果陣睇住你個倉由少少慢慢爆升 ,
究竟係你EXCEL演算出來再改HTML定點

怕你睇唔到,放大隻d先

4500蚊wor值咩

每年都係咁，一堆人屌住買
之後又帶起左個新trend

iPhone 12系咁

個個屌冇touch id

而家咪又係爆買

個group得返17個人仲要留客R 1000蚊港紙一個月有冇咁等錢洗

中間3000蚊係買佢連藍芽既穩定性

apple一樣粒Soc自已研究

嘩屌 $1000/month ?

你買就到期嘅call 橫盤一定輸時間值
未日call 係要買啱方向+啱timing

以前啲人因為iphone所以買apple產品
而家因為apple個品牌而去買iphone

其實呢篇嘢係咪潮文嚟

死忠，學ken sir咁1年收6萬

1000/month?

留俾FT 搞
我地唔好搞啦,又唔係苦主

Plug我本來預佢收市企係29
不過求其啦 我都係長楂而隻所以都唔理佢
學台巴話齋 基本面冇郁唔好做太多操作

岩岩見到

諗起我隻AirPod pro
前排聽1分鐘就斷一次 仲未得閒落store換

F巴咁勁
潛入到17人group

我唔直接答你，我用例子答你

AQB $6 時如果我直接買正股
每100股要俾$600
如果我買$5 Call, 一張premium係$1.5
每張期權=100股，所以總數要俾大概係$150

成本係買正股既1/5，但可以控制相同股數

萬一升到仆街，仲可以做LP limit downside;
想take profit可以分段short $10 Call

而成個trade最正係你睇錯既話，輸既就係$150
但如果你買正股，$6跌到$4你敢唔止蝕？止蝕就即輸$200，但止完蝕佢又反彈咁你點？

不過都係果句，唔識就玩返正股
Option係雙面刃

p sir你係3叔到輸了多少先看破紅塵

on9 我去sub雷公唔好過？

屌你老味死老千

所以話香港點會搵唔到食
無良心 呃呃騙騙實搵到食架

兩個option贏$嘅人(以前就A 巴信用卡透支事件）去到最後都變成好等$使嘅人

咁撚好搵

想知F巴有無比到錢潛入

我之前有一pair都奶咗野 最尾換完左又換埋右

9鎂x 17 咪 差唔多

我岩岩作

1年人工

果陣100部拎上華強北

我輸左4個月

你要返工咩

1/4先岩 打錯

無入過佢group，之前咪有巴得話佢收9鎂一個月

推到籃哥應機

張圖有寫17 members

市場上當時根本無佢個紙倉咁大量既call成交
神探P得薛指追查發現

印象中孫正義10月都係咁做
認為股市風險不定
把正股的數量轉成等同的option去享受升幅減少風險

西SIR幫我賺返曬
好彩佢堆股跌落去果下無止蝕走,
俾佢捉住隻手叫我咪沽,仲要加倉

有一球鎂都要人payme

成件事都唔撚合理

忘兄養我嗎

我900/mth 賣大行data +alternative data仲附送埋情感照一張

小西會唔會太型

Yollan 會唔會驚撚到哭出黎

又改網 又收錢唔帶頭盔 仲要俾人報警報證券行

我仲未番到家鄉

我剩係想要張相

你又唔係18碎既張柏之

Option係熟能生巧既野
想長玩長有
重點係每個trade既premium佔你個profo幾%；

想一鋪發達，就梗係all in末日call呢d就唔駛我講啦

個MM笑死我

我join🙋🏻‍♂️

我俾夠900美你

成日話好巴你自己搞隻fund算啦

CLLS 之前我都坐左好耐...

咩呀咩呀

去呃藍屍咪算
屯門happy伯都日日送錢俾娜娜

呢度我暫時只服小西一個

張祼照900蚊想買

多謝解答 我諗都係take你最尾嗰句穩陣啲

紙倉事件完仲敢出黎解畫先好野

17k一個月被動收入不知幾爽
叫人賭option，自己將啲錢all in 指數etf

最鍾意你一開始串串貢果時講果句time will tell

所以大家要好好珍惜西SIR
西SIR肯屌醒一個人,都係想幫佢
我以前都成日俾西SIR屌

你太年輕了

依到我最佩服係p巴

因為我淨係服有錢佬

又咁講
唔解又會比人話笠水

9 x 7.8 x 16

嘩屌你老母咁都比你搵出黎仲要超大字篤爆人咁撚賤既！！

唔該啲人醒目少少啦
如果知自己又懶又蠢
係咪更加唔應該抄3唔識7嘅功課
如果連自己又懶又蠢都唔知
唔好搞咁多無野啦

ON9 1000蚊
我FOLLOW MM杯面派
最多遲D上車仲好啦

尊重d 大師黎
全世界上千萬人follow緊

係連郡依班歷戰王淡友面前，貼紙倉 教你炒股

P蛇由1變0之路

我係30歲言承玉

咪再quo 佢編野得唔得

17個人比佢夾埋1000喎

石仔繼續高買低賣執石

想cap低個post每一個關於aapl既comment

Print 出黎做聖經 得閒洗下腦

Airbnb 應該係星期四上市
星期三會知final share price
好大機會上升到56-60美女

niche有好處嘅，就算自己個user targeting algorithm做得差少少，d客戶就願意俾多d錢做ad，例如PINS嘅user揾做backyard嘅idea，咁廣告客戶唔介意俾貴d去bid一堆user返嚟，只要一個user肯做嘢都有數圍
一係就好似FB咁，佢user targeting嘅algorithm全行公認最好，嗰d乜AEO/VO應該拋離其他
Twitter/Snap/Tiktok呢d其實有d差，我睇過我自己公司買ads嗰d ROAS (Return On Advertising Spend)，呢三間廣告係平但係return更差，用嚟俾Trump Biden賣罐頭廣告就啱，賣正常嘢真係把托

應該跌下先，仲邊有人旅行

多1k港紙，大學生計埋part time係幾好駛既

AAPL 真係會有宗教現象
啲人係有信仰=好似信教咁
宗教概念股

可以叫隻靚雞

一陣有時間 講下我square睇到d咩田弓大家brainstorm下

等你

我千8推1球
依個post我派100鎂，派足100個

洗撚你payme我

跟我就岩

FB係某程度IG救緊佢，亦都顯示呢d用戶係一窩峰
兩年後IG唔興佢快d揾間Tiktok類似嚟買最好
冇userbase，佢做platform/big data幾勁都冇用

1800推1球 twice

其實social media只會賣data都夠
user base 夠大乜都做到

mm好似vcp

cup noodles係日清派

真係好抵用
我部mbp 用左8年幾
最近先換左m1 mbp

我推到twice洗同你班傻9係到9up

唔係提高咗上限定價咩

FB 算唔算係freerider 龍頭

西sir

有價@208

Twice 左就要搵信徒

我玩Among us做平民
俾班臭四第一個殺
因為我是屙男

之前44-50美女

大家知唔知月供、季供、年供回報上有咩分別？

炒完頭水應該跌得幾快
ER成年都爛
幾個星期後入都未遲

我美股狼王都未出手

警世

知唔知月供、季供、年供回報上有咩分別？

P蛇唔g點解我將李光洙投映左係你身上

無 都高過你

人人唔同
我覺得係真係好撚悶咁贏，同穩陣贏
但係要快既，大把野好過佢

唔放先會有分別
擺一兩日放就無咩分別
而且談不上月供季供年供

我當年未開聲就俾人kill

代表咩

請指教

我個樣同佢差唔多

其實有分別...
年供會高少少

有腦的男人就是要死

Doordash定價102
On99

咁日供點睇

係悶到仆街

有時磨到唔知做乜
又要諗下佢到底想做乜

睇你點睇啦，skype都好大user base，起碼早幾年係，賣唔到或唔識賣廣告，食唔到mobile ad條水，所以死直
twitter其實都開咗十九幾年，佢到而家都monetize嘛嘛，我唔知幾時佢可以無端端諗到點起圍
呢幾個月我都有twtr股票，短期升跌同頭先d廢話其實無乜關係
不過呢間嘢憑佢嘅聲名同用戶數量，應該係100b valuation最少，但係真係諗唔到方法就諗唔到

暴巴呢

1000個人的group可以涉及幾大金額

Vcp

暴子個team人玩坦克車，唔求贏大錢，但求滅世唔輸錢

可能人地後面係黨呢

關於投資建議
一律定罪操控市場

關於錢銀
一律定罪洗黑錢

認真咩

大莊
咁你咪賺到笑

關於it
一律不誠實使用電腦

打過殘體字，強國人法律無效

每日找卡數，見先達佬多過見屋企人

關於人
一律傻人發現

2少年販毒搵快錢 獄中嘆累家人「陪坐監」 化悔疚為讀書動力

明仔（化名）與阿朗（化名）中學時期因誤交損友而輟學，其後聽從朋友之言販運毒品搵快錢，鋌而走險最終被捕，分別被判囚9年4個月及14年監禁。美好的青蔥歲月從此在監獄中度過。獄中世界沒有手機、電腦及冷氣，食物淡而無味，囚倉亦相當簡陋，要與多名囚友共用一個廁所。入獄初期，2人坦言未能適應，有時更加不知所措，此時更加想念鐵窗以外的自由生活。

而牢獄之中，尤其講求紀律與服從，任何違法秩序的行為，必然遭到處罰，對慣於享受自由生活的明仔與阿朗而言，猶如惡夢。曾2度犯事的阿朗，再因販毒入獄，初時仍覺得官司有望脫罪，遂無視獄中規矩，「嗰陣想做返自己」，結果被罰囚在獨立禁閉囚室（俗稱水飯房）。其後官司敗訴，阿朗終明白自己鹵莽的行為只會換來加監，徒費光陰，故改過自新，遵守規矩。

愧對家人 成自我改善的動力

2名曾經叛逆的少年，面對漫長的鐵窗生活，最深刻的體會是坐監絕非一個人的事，「其實成家人係同你一齊坐監」稚氣未脫的明仔無奈道。2人均指，家人平時辛勞上班，每星期1至2日假期都要抽空，山長水遠到壁屋懲教院探監，根本無從休息。2人因販毒坐監，坦言令母親蒙羞，箇中委屈更不足向外人道。明仔坦言，「每逢大時大節，親戚問我去咗邊？阿媽都要講大話，話我出咗國讀書。」惟多年來音訊全無，連照片都沒有，親戚久而久之也識相不再詢問。每當明仔想起母親向親人說謊的情景，便於心有愧。

年少無知換來長年監禁，2人對家人愧疚不已，唯有將悔疚轉化成自我改善的動力，期望出獄後能報答家人。2人在獄中並無鬆懈，反而積極進修。阿朗正修讀公開大學商科，又學習剪頭髮技能，習得一技之長；明仔去年DSE考試6科取得23分，惟英文科不及格，今年決定重考，現正等候放榜。由於表現良好，明仔明年中便出獄，他有意報讀大學社工系，並以過來人的經歷，引導其他邊緣青少年重回正軌。

from HK01 唔貼source

關於石囝 一律九唔搭八

Steam唔多啲3A支持macOS
未來十年你都唔使講咩macbook打機

如果呢個世界冇mobile，咁佢本來嘅facebook platform可以統治緊地球
佢都算轉型得快食到一大忽ad business
但係data我覺得佢賣得唔夠癲，應該仲有得push，佢哋人才多，實諗到計
最大drawback係政治，實俾人嘈

高追tsla665點算

石仔

關於宥藍
一律payme

多得ching chong石尋晚公子獻頭，變左大奇跡日

到底你係咪石仔保母？

如果重注左咪睇位止蝕囉
有cash咪溝囉, 要唔要蝕其實睇你注碼

拉佢咩罪?

fb其實佢帶動左software engineering
好多大framework都由fb研發
唔賺錢但由佢地帶領緊個web development 發展

屌你老母西 販毒就食屎啦

咁講啦 未來social network監管應該會從嚴，佢一係將自己d user data monetize 一係就會放棄主業去做第二個行業

RESPECT三叔真倉

訓醒變綠燈重有花生食，正

共渡患難日子

其實講data PLTR 同SNOW算唔算食正條水， 我覺得SNOW 做Data platform幾吸引

up乜9

你地quote夠宥蛇篇千字文未

岩岩訓醒開 app 就見到 SNOW 碌落山
做乜事

好多野話變就變
唔可以咁老定

跌番落200-250再講碌落山

係咪好爽
等緊佢部m1x

1k8 >26k係真紙倉
26k>1m html

想問下 ib US Futures Value PLUS Bundle 呢個有咩分別 買完都好似無唔同

十年之內都唔會係啦
比較大嘅ip出vr 一隻手數得晒
Halflife tes biohazard

之前上1m唔知乜倉

抄功課之警世

成皮嘢買站腦冇得打機好反智

追post追得咁快

都係個句，我1k8 推1m洗撚你payme
我payyou啦

睇下你認為咩係「事」啦
我部MBP 2017 入過廠三次，換左三次moon，一次換埋電同keyboard
有Applecare 全free
仲要一晚出廠

係咪P巴黎

原則上SWTICH GAME係可以移植返去MAC OS...
大家都係ARM

買mac book點打cyberpunk 2077

唔係啦
不過保護返當事人我遮名遮日期

定位未去到未解鎖啫, 話唔埋遲下VR 遊戲成熟, 成身apple product 合埋龍騎變身好似任記stwich 咁係街打機

唔係要分析一個騙子幾時係真呀

Ai依間公司上過市？
睇牛牛好混亂

我都諗緊
有能力連續 幾星期內 幾k推1m嘅人要人payme

不如你講下macbook有咩吸引到打機嘅人
會放棄window唔用steam
走去買macbook打機
唔講轉個system 講轉個平台
連epic日日送game 都搶唔走玩家
平台費收個12% 都搶唔走廠商
apple連呢兩樣都做唔到啦
打開機嘅就知steam用戶粘成有幾大
就算你唔玩都會想喺嗰度買game儲game

老任唔會俾你

snow係整個platform俾人manage data，唔同concept嚟
即係有堆人去掘金，snow係賣鏟同牛仔褲俾嗰d傻西
咁snowflake係非常好嘅product嚟，冇得講，估唔到佢去AWS都可以打低AWS嘅data warehouse product
pltr就fbi嘢專做analytics，又有少少唔同，呢間我諗除非你做政府，如果唔係好難知佢做得好唔好

賺1m唔去鋸和牛食女，向度同班毒撚打千字文Payme

就係辣殺手機驚
(我自己係ps系人)

呢幾日俾人吹太勁派左報紙
巴老回緊氣

短期一定唔會
中長期 當所有game由cloud去行
user device只負責input command
到時咩os嘅機都唔係重點

有apple care乜都抵哂
做到殘壞壞地佢地即換即整

用舊個部黎比係超級爽
仲好好j

爆買完apple product
Aapl可以升未

又話最後一個message唔覆
又比你呃多次

我PAYOUT坐私人飛機去日本屌AV女優啦

m1 gpu 連跑分連張1066 都無

唔好講nvdia有光追同dlss

邊有人拎macbook打3a, 打pubg 都係1080p湊合玩

打開機點會唔識又唔留意依家咩潮流
你ios喺steam上面既使用佔比顯注提高再講啦

咦屌掛住傾AAPL原來宥巴上左水

P蛇睇中邊個女優
等你出食後感

好彩你跟小西搵返哂啲錢咋

由mobile device 打機去講
我講緊既係班新一代靚仔日日打既即食手機驚

PC gaming 既地位未動搖到 at this moment
我認同

佢食正multi cloud果水添
不過個價癲撚左

咁更加冇理由買mac機
所有game都唔係用部野
做咩要買部咁貴嘅機？
而家google已經出咗stadia
大部分玩家都當佢透明
Xbox gamepass而家都有game支援cloud
MS已經佈局緊netflix訂閲制打機+cloud gaming
而佢而家gamepass個遊戲陣容+千幾萬fanbase
Apple有咩可以爭？

clound game有delay 物理上限制

唔識搵靚股,唯有搵靚仔

驚pass個戰略定位係要食pc gaming之餘仲要食哂mobile gaming既水
到時全世界都要屈服係ms既淫威之下
然後股價照報$200

疫情後去一轉日本做愛做的事

電腦同電話太唔同
除左生活態度之外
冇野說服到自己用同樣錢唔係砌部腦而去買mac

藍哥已走不帶走一片雲彩

唔准你講走佢只係去左一個好遠好遠既地方

咁係你stereotype 左
「打機就要用window機」姐
當mac 出左新野行game仲順過window時
你估d人會唔會有loyalty

玩留

但係其實佢好穩
backend solution，仲要係data嘢，係好難migrate去第二度
佢d customer係被迫loyal
佢只要食正呢幾年嘅growth（好多公司呢幾年先開始用data），霸咗頭啖湯就可以好似Oracle唔做嘢瞓喺度二十年嘢都揾到錢
佢間公司仲要咁lean，應該唔會好似Oracle咁行得咁慢，實keep住有新嘢出

咁真係等佢做到再講

忽然有一種好想清倉既感覺

係 日日吹咩vr cloud gaming
一切十年內都係浮雲
訂閱制先係最實際
Sony已經將3A個價升到70usd
一定大把廠跟 打機越嚟越貴
越嚟越多玩家貪平會走向訂閲制
根本遊戲界除咗遊戲質素
價格就係王道

講性價比mac永遠冇可能追得上tailor made pc

咁我可以講 唔止未來十年
三十年內你都唔會見到

好想跟藍哥學畫圖

仲要搵工, 買大陸樓

咁其實1m又唔係好多啫未夠退休丫, 廿幾歲仔黎講

1m都要搵工嘅老老實實
你講到1m就財自咁

屌那星 AMD升少少又係到妹下跌下

1M 美金唔夠咩 去台灣/泰國

SNOW同PLTR 同個價真係好癲。 SNOW我見到有data market 呢個市面上多唔多做緊？ PLTR 我就純粹覺得佢食到幫企業轉營個trend

唔好玩啦 你用wifi而家都唔穩定

真MacBook 想要發展要解決呢個問題先

咁你不如話去印度

宥藍講咁多野
其實貼返個日既真倉出黎未?

apple出到先再講啦

差咁撚遠，1M鎂去台南台中住，得閒搭高鐵去台北玩

去非洲，做皇帝

其實aapl I watch普及到會唔會VR都有機會更完善？ VR個motion sensory可以好平咁裝係Iwatch

會, 所以apple 買黎係要留比個孫

籃哥肯上水都係想打定個底,
話俾大家聽自己係紙倉而唔係改HTML
可惜有BUG 講唔通
原來紙倉D錢可以俾佢入金,入淨得$1800本

Abnb 係買佢間公司既CEO

所以點解steam咁成功就係咁解
game library放晒所有game
定期特價用抵價錢買game(唔討論做墨西哥/俄羅斯/南非人)

subscription 做既其實即係每隻game做緊既DLC，迫你課金產生每月現金流而唔係賣斷比你
但對於我黎講都係習慣睇啱先買

我做data，我可以同你講好多公司，尤其是新嗰d用緊
我interview人，好多data analyst/engineer都用緊或用過snowflake，攪到我都要學吓先可以吹到水問返人問題

要靠cdkproject 黎維持公義

試過 halflife係幾好玩
但係game of the year連提名都冇
唔多大ip出vr係反映咗主流廠商對vr既態度
其實都係冷淡

我對佢data market 交易最大興趣，雖然google 既data更多，但google唔似會做交易platform

我睇法係個market 未夠大 要再等多一兩年
但睇定股份 埋伏定都差唔多

Ecosystem 先係apple 最強領域

係 gamepass所有game都冇dlc
不過遊戲界本身已經咁行緊
Subscribtion只係再推多下

VR av推動到熱潮之後多左人有個罩先推動到遊戲市場發展
當年日本玩VHS就係行依條路

唉屌 arkg成本60 上到8x 見契媽比人奪權而賣左

而家唔知入唔入返好

到時契媽唔渣期又唔知會唔會成個etf黎個大rebalance

睇好biotech 但唔識揀股，契媽又比人搞，好苦惱

gamepass有啲會送埋dlc
有啲唔會

諗起p社堆dlc地獄

有無巴絲打鐘意玩Paradox嘅戰略game？(7)

入黎坐下

呢到都有P社玩家

主力推MeWe啦

Door dash 今晚，Airbnb 聽晚

其實IG同facebook 咪一樣都係同一間

所以出左舊耳機做demo?

原來AIRBNB 要補返交13億稅
我打算唔係第一日鳩衝
睇吓算

P巴無令到我變有錢

多謝佢開post

其實我都無開payme

你地邊個有

P 蛇令到我嘅閲歷更豐盛
原來射一次要五萬

我有用過一次借錢比失業朋友